---
title: Versões RC do 19.12
publishDate: 2019-11-29 00:01:00
layout: page # don't translate
summary: "Cerca de 120 programas individuais, para além de dezenas de bibliotecas de programação e 'plugins' de funcionalidades são lançados em simultâneo como parte do serviço de lançamento de versões do KDE."
type: announcement # don't translate
---

29 de Novembro de 2019. Cerca de 120 programas individuais, para além de
dezenas de bibliotecas de programação e 'plugins' de funcionalidades são
lançados em simultâneo como parte do serviço de lançamento de versões do
KDE.

Hoje irão receber todos versões candidatas para lançamento, o que significa
que estão completos a nível de funcionalidades, mas precisam de testes para
correcções de erros.

Os criadores de pacotes das distribuições e lojas de aplicações deverão
actualizar os seus canais de versões prévias para procurar problemas.

+ [Notas da versão
  19.12](https://community.kde.org/Releases/19.12_Release_Notes) para obter
  detalhes sobre os pacotes binários e problemas conhecidos.
+ [Página de transferência de pacotes da
  Wiki](https://community.kde.org/Get_KDE_Software_on_Your_Linux_Distro)
+ [Página de informações do código da 19.12
  RC](https://kde.org/info/applications-19.11.90)

## Contactos de Imprensa

Para mais informações, envie-nos um e-mail:
[press@kde.org](mailto:press@kde.org).
